[台灣研究]究竟注音輸入法可以廢到咩地步?

整到D人淨係識打埋哂D同音字,正字都唔撚識打

反而倉頡大易呢D 唔會出現同音字問題既輸入法都係台灣人發明,但係佢地又唔撚用

廢得過我哋大部分香港人 唔係手寫就語音。趴街，我細佬速成好多字都唔識要用埋語音輸入